天秤座男仔同雙子座女仔點相處架？

我雙子座
男朋友天秤座
依家遠距離緊（佢係台灣讀書）

想同各位互相交流下

你男朋友真係慘
同個弱智一齊
好信唔信走去信星座

天秤男唔鍾意人煩住佢 鍾意有曬plan約好幾點傾電話

其實人真係唔會限死得十二種性格
咪信星座啦，害死自己咋

我又嘔會信曬，常係一個參考姐

我又唔會信曬，常係一個參考姐

唔鍾意被懷疑
要有信任 有空間 有自由

利申：拍緊拖既天秤毒撚

你好快會想分手 仲會好快個隻

對住D台妹... MOLAMOLA

好多對唔住佢嘅野仰指乜？

我諗我對佢最差既係

一問佢關於佢既前途問題，佢既答案會令到我講d幾難聽既說話
佢同我講心事，講到喊，我仲話返佢咁樣你唔岩之類
有次試過粒聲唔出拜拜都唔同佢講就收工走人，已經變成舊同事

唔知點解，自己好似對任何人都越黎越無左將心比己個種感覺

雖然我推測佢最後分手都係呃我既，實際當時應該已經係鍾意左第二個，因為知道左邊個係佢新男朋友

但係我最後係都憎佢唔落，畢竟自己實在做得太過分

中撚哂
唔開心你唔識安慰人唔緊要
可唔可以唔好踩多兩腳講埋啲難聽說話
有啲咩唔開心講完俾你聽仲唔開心

不過我認識幾個既天秤座，性格方面都有幾大出入
每個星座都有所謂既三區間
亦都認識到呢三個區間既天秤座

最大既共通點就係優柔寡斷